有無人覺得衰妹單嘢好無聊？

心諗人地都係跌咗張相，
而相嘅內容又唔係打家劫舍傷天害理，
都係普通情侶會做既嘢姐
其實有咩咁出奇？

香港人就係咁 無聊野就大把人理

學術野就少人睇

所以叻人咪佔少數

講到人地好抵死咁
自己拍拖唔揸波？

連登咁多毒撚見有女食 緊係群攻佢地啦

條女大波

而家仲推緊 洗唔洗呀

連登仔有得拍拖？

唔知咩事就去追po啦

係都要踩香港人兩腳 本身學術嘢大部份都係枯燥乏味 你唔係對嗰樣嘢有興趣根本懶得睇 全世界都係咁 咁都入香港人數根本打橫嚟講

你都on9

咁點解d偉大發明永遠都係美德日發現先呀？

人地事實係好有心做科學

得撚閒理呢d無聊野咩

渣下波 有咩所謂
同埋呀 又無露咩野 驚咩
承住個勢 搵下錢 賣相

第一日上兒登？

所以啲偉大發明係全美國人 全德國人 全日本人一齊發明出嚟？ 咪又係少數精英嘅努力 關其他普通人咩事 成個國家嘅人都咁聰明就唔會有人做緊nasa有人訓緊街啦 天才

所以你都認同精英佔少數囉

我係話精英佔少數係全世界都係咁 你睇番你一開始係講到得香港人係咁

琴晚臨訓見到有個po今朝訓醒見到推到6
到底個po有咩咁特別有無人可以概括一下咩事

出奇在有人要以此報狗恐嚇連登仔
再加上偽善道德撚要求事主跳樓務求教化世人

最on9咪就係成班傻仔叫人唔好推又話報狗

你唔撚理最多一兩個post

你越講咁多越緊張人地就越興奮越覺得好玩

我就覺得幾好笑

有冇details?

我估係有人報警？

香港人的確係垃圾
我亦自認垃圾

睇番美德日d科學家真心癲
可以成世人冇娛樂一味計數做實驗

其實唯一問題就係無戴口罩姐，根本就無問題
兩個人戴晒戒指都結左婚啦，玩下情趣野幾咁閒，口渴有奶咪飲囉，個個食飯都打卡嫁啦，係咁岩比你執到姐

都班無聊人討論咁普通嘅嘢你都要開po講
你都幾無聊

會揸波 唔會影底囉

兒登仔係咁
最鍾意睇人仆街

連登仔好乖仔

其實點解會開到5個post
啲毒撚傾咩傾到咁多個post
又唔係流出啲咩裸照

唔影揸嚟做乜

條女無波就唔會係咁推

不嬲都話張相冇乜嘢 揸波咪揸波
只係普通一個認領失物post
弊就弊在佢班friend岀黎恐嚇人辣著連登仔 完全係抵撚死

兩邊都on9
一邊就無啦啦post人私人相
一邊就小小野就話自殺
兒登真係兒登

你條賤種五毛係都要拉去踩港

好似話有條友（唔係事主）鬧個post入面啲人
結果就越搞越大件事？淨係睇咗最新個post

連燈就係咁既地方, 我而家屌你老母都唔需要理由

社運就手足前手足後
無事就推到人仆街巴不得人影張相死全家
同空姐係雞一樣
所以唔撚會同呢班垃圾講人情味

邊個影相會戴口罩咁on9

要跟支那啲乜柒老師學嘢

係呢啲post就見到香港男女有幾唔平等

男人被比人起底 貼上網 就只係比人笑 從來冇人會幫口

女人同樣遭遇 就一大堆護主犬 開post護航 幫手講野

未渣過

What cup

Call g

外國都有好多on9睇抖音後走去學埋一份，攪到又傷又殘啦
有d youtuber亦會為左呃like去扮打劫變真死
精英無分國界，on9低能一樣無分國界

初戀啊~ .jpg

毒撚撚揀到波咩

係...勁多child登仔...講嘢pk到....如果呢啲係所講嘅人性....真係希望嗰啲人他朝君體也相同...唔一定係閃咭..可以喺生老病死

影相大晒呀d病毒係唔係會影個下定格唔傳播呀？

好撚無聊兒登真係越嚟越低質
認真時事12港人都冇推得咁快
平時講娛樂又會無啦啦喺度鬥黃
一有咸濕嘢就推到人仆街，啲留言變埋網絡欺凌
叫佢地唔好咁過分反而比人屌返做道德撚，話埋你係護花厹

未揸過定未拍過

想渣唔想call g

又話香港人好高汁，守望相助

你會喺街既相機影低你渣波奶波曬埋出黎仲要唔收好？

係呀 全部歐洲人每日放工都睇文 做研究

個post 成班雙重標準
一時又話香港人 性方面好保守
一時又攞啲性話題小事化大
成世人未接觸過咁

一來好多香港人就係咁，二來實有班pr 想玩臭連登先開心

一早完成封鎖左條友

大家都係羨慕啫

引哂班厹出黎 睇左幾頁冇再追

大撚把人錄自己扑野啦

咪就係，想識女事主，好大波

係
好似政府咁
正正經醫療科學就撥小小錢
國安黑驚呢D垃圾就大把錢

公道講句，世界就係差運動，廢物一定係佔大多數

應該係話
會 但係最多save落自己個電話度

Hello 無圖？

要揸要影就好好除哂衫 插住屌住影啦
呢啲唔咸唔淡 睇完都扯唔起旗

出面都開第6 個po問有冇圖

條撚樣著名五毛嚟

粒lin咁好味都無聊

根本就唔洗理，就算日日比人推po又如姐，之前Lv哥咪又係推幾多po，又有咩事，唔洗理班廢柴

係唔係跌相都冇人知啦

真，食飯都唔好唔戴口水

連登毒撚唔甘心

個男既食緊唔戴就無所謂，條女係撚食緊條女係serve緊條仔開飯，最少都要戴返個口罩啦下話

道德撚現實係狗公，有女就衝出嚟護主，cls
如果俾人po嗰個係毒撚，佢地實笑埋一份

其實係
可惜嘅係佢遇上一班
放假冇人約冇地方去嘅死毒撚

酸撚到

搞到成個連登低級曬, 影衰我比人叫兒登仔

唔靚仔都有拖拍 條女有波
係毒撚最接受唔到既事

揸撚晒波 伸晒脷咁 呢條公廁妹仲點搵老襯埋單

畀所有情侶嘅一個警告，以後跌乜鳩都好千其唔好跌相

我都唔知有咩好推
開咗幾個PO以為有大新聞
點知得一張情侶相
而且情侶影下親密相好正常

香港思想外放仲係停留係60 70年代

咪撚搞笑啦 連登仔有撚拖拍咩

永遠都係咁架啦
黑警政府POST就唔會推
依d無聊野就不斷有人推
到你幫口，就會話你係唔係佢地打手，一係話道德狗

我日日都推蕭生 自己有心學習就得

真...仲要開幾個post
Cls

睇到之前block咗你真係冇撚錯
個腦係咪生咗係個屎眼度
我識龜波氣功都唔話你知啦
啲科學家卜嘢唔通又寫落本書度咩

你老母真係慘咁辛苦生咗個弱智仔出嚟 害人害物浪費社會公共資源嘥我幾十秒打呢啲字出嚟屌鳩你個仆街傻膠閪腦戇鳩仔
真係屌鳩你老母

部份人只係立場正確既反社會人士
論道德觀...好多時同藍屍比其實冇太大分別

真係好無聊 係香港真係無乜私隱

唔笑埋一份/叫人咪咁仆街就俾人屈左膠/道德撚
根本連登仔左/右/左膠都未分清

個樣唔得

本身冇人理
係有個傻尻又話報狗又剩，跟住又有假膠吹到跳樓

原本靜靜由佢沉冇事嘅
係有啲自稱朋友入嚟
串柒柒又話報狗又呢樣嗰樣
比人推唔出奇吖

我已block 晒d keyword 架啦，
唔好搞到要block 埋「衰妹」好冇 ?
咁搞法愚台D post 邊洗睇

支你做咩啦

咁開放就唔好搵fd上黎兇人啦

其實真係好無聊，今朝仲以為有泰利咁好笑
點知原來又係個張相+疑似係朋友話報國安
我冇追哂PO，睇左懶人包，想問其實點知個個真係佢朋友
一句利申係佢朋友就係

五毛盡出做臭連登

因為依家嗰頭近

單嘢個焦點都已經唔喺條女度
係班偽善撚同道德塔利班走嚟引戰

個熱門終於正常

今日先睇到嘅人9成9都冇爬過文就喺度屌
連點解推到有幾個po都未知啦

淨係知個垃圾post個個都淨係識push
開到4定唔知5都未起到底 咁都仲可以繼續出

香港人即支那種，都係賤

香港人精神
睇人仆街最開心
食住花生最抵讚

曬氣啦
所謂既起底咪又係朋友睇唔過眼
你估真係上網禁兩個制就起左咩
佢d朋友夠義氣既話根本唔會搵到
唔係佢個fd上黎串柒柒一早沉左

黎黎去去推果啲未又係果班人
要爆6個post其實好易
搵6-7條友係到互吹已經做到

真
見到啲相開第一個po都算，之後開到5係做乜鳩唔講以為佢殺撚左幾多人

係！各位網友！

唔叫咪正正經經搵條女拍拖囉

因為連登仔冇女

揸波都好正常姐

咁連登正常係咁
連登睇學術野玩咩
正如你會唔會去機鋪話想搵人溫書一樣
wrong place

佳哥咁嘅樣都有女食啦

唔係香港人無聊 係連登毒撚無聊

你係咪活係平行時空
不嬲男俾人放上黎係屌樓主 女俾人放就係屌條女

成班傻仔訓到咁晏先起身，見熱門多幾個po 唔知咩事就走出來吠

所以都無咩上
專上學術台

好撚無聊 咁都開到6

所以你地個陣我好撚鍾意香港
真係笑左
賤港人貪錢又仆街

兒登係咁上下水平

block咗好耐

尋日冇上連登
而家睇到呢個post先知有單咁嘅嘢
多謝樓主

係咁上下啦，香港人係搞自己人最叻，特別係搞弱小個批

人地特登架咩
除左無收好，諗唔到揸波加影低有咩問題

起底睇下 有班係唯恐天下不亂既波台狗同藍屍黎

有事就份晒連登數 對家樂見其成

講學術，呢個 po 咪正正就係肥尾效應，黑天鵝囉！

金融風暴全部都係行緊呢個模式！

學唔學術，睇你識唔識抽個重點出嚟講啫！近百年呢個課題都不知係幾多人嘅研究範圍啦！

依個真咁出名仲有人理佢

係唔係少少嘢呢
唔到你去講
每個人承受壓力程度唔同
你覺得畀幾千人睇私人相
指三道四係少少事，唔代表人哋要同你睇法一樣

話「少少野就話自殺」，成句嘢好風涼話

咁撚淫賤都唔值得批鬥

嗰班「friend」 假膠嚟㗎

正常拍拖揸下都淫賤？你老豆老母做愛生你條on9出黎咪世紀大淫魔

港女係雞係原罪你咪唔知啊

話撚左青頭毒撚冇呢啲經驗，咪熱烈討論囉。包容下得唔得先

唔係點會叫人don’t make stupid people famous 叫極都係咁

啲人仲話早死早著

知你比人帽得多啦 個個post都屌港女

真 喺屋企瞓覺其實都應該要戴

啲A0毒撚波都未掂過係咁㗎啦

單嘢其實毒撚先會討論 ， 平常到仆街

所以連登根本係小朋友討論區
大把人睇壞腦，開口埋口俾狗屌死全家
遲早出街得罪人俾人濕獲勁

前兩日玩劇透 後兩日又有新玩具

我都係
真係同情當事人, 就係因為大頭蝦跌相搞到俾人評頭品足/起底

最估唔到係一個咁嘅post都可以爆成3-4個
唔係做道德撚, 我都會口賤
但大佬, 2021年啦都, 唔係唔知呢啲嘢擺得上連登有咩後果下話

仲話小事嗰啲, 不如都擺下自己同另一半上嚟俾各位巴絲評下

完成封鎖 新term喎

係也，新term

睇李永樂老師 雖然佢藍
不過學習者 冇人叫你比錢佢
大學就大把藍教授唔通又退學咩
學完野咪走人
我成日去商務嫁啦又唔洗錢

係某啲連登仔

劇透真係on9
動漫台班撚樣圍內私怨搞埋其他人
毒撚真係自私
根本仲有好多人睇動漫但唔會入動漫台
劇透推到上熱門

全香港最撚醒一定係你
識咁撚多老師 一定睇好多學術嘢

真係好撚無聊又惡趣味
真係學你話齋 小朋友玩玩具咁
玩厭咗玩第樣

屌你成個細路仔咁

邊個知？

係好風涼
但客觀黎講 依個世界咁撚多人咁慘
係香港都大把人慘過佢 佢依d就係少少野
如果佢覺得咁樣叫大單 咁係佢歷練未夠 都係佢嘅問題 去怪人不如自己先成長一下
佢覺得唔係少少野唔代表我要認同佢睇法 我覺得咩係on9都係我嘅事

連登太多毒撚成世都無拖拍

唔好話女性朋友，連正常朋友都無個

5日連假完全無街去，同老豆老母逼係間公屋度

見到人地有女有波渣就發爛咋

多謝樓主開po 再討論

Push

珍
無聊人開啲無聊post話啲人開無聊post好無聊

爬咗文先出嚟鳩噏啦
個po已經變咗個偽善撚同條女啲friend喺度引戰
又報狗又恐嚇仲要玩道德塔利班

兒登仲多on9仔唔爬文走嚟幻想個po講咩添

姐係有個唔關事既人話要報狗，於是就推到相中事主仆街

咁無聊 估唔到推咗幾個post

又有咩證據證明佢係手足？
Ig都冇個

其實都慘咖喇個事主
果班人假膠既就無啦啦俾連登仔做左獲
果班人係真fd既仲衰 佢d fd擺明害鳩佢

on9在影呢d但係帶喺身

不如你覆之前爬曬文先啦
再唔係佢搵下整合黎睇
事主依家好地地咁收返張相
走出黎平息咗件事
其實都差唔多散曬水
啲人只係圍插緊主要戰犯-我不是春卷p
順便食下花生
玩下潮文接龍
撚下啲偽善撚
不過春卷同其同黨兇完人深潛啲人先繼續推

M記on9仔

依加收左工又點，成班花生友玩膠，最後係事主仆街個堆人玩玩下過幾日又咩事都冇

事主要同人道歉做乜鳩自己跌左相要同返人道歉

所以其實事主出曬名係幾慘
不過主要問題應該係班報警撚同偽善撚不停煽風點火
吸引越黎越多人一齊食花生

連登仔呀嘛

同意

連登出咗名最多毒撚
分分鐘一半以上女仔手仔都未掂過
見到有條仔可以揸人對波影相
仲唔嬲到想人哋死咩

咁都推到咁多個post
證明連登好多小朋友

拍拖一定要揸？揸得就預咗

估你老尾咩
你咪又係斷之估
再開個po扮青泉

講句事實都唔得

最好笑係連登仔仲好意思成日笑黑警黑白是良知，屌你老母自己又咪半斤八兩五十步笑百步有連登仔依啲黃屍真係恥與為伍

警告你唔好開新po

搞左咁多個post 得一張圖 屌你老母正宗浪費網路資源

本身當普通J圖po
個個j完就算 過幾日都唔會記得
係有班自稱朋友 同埋一堆護厹彈出嚟
先辣興班有仇報仇既連登仔

條柒頭聽kol聽到上晒腦仲好意思走去笑人蠢

聽講條仔係藍

連登=金鐘m記毒男集中地

你好呀pr

土共滲透論壇十步曲，比起直接ban反共論壇仲有效進行統戰

不嬲男人幾歲都係細路咁咁無聊

咪喇 2021喇

我好同意呢句說話，但奈何呢個世代，要出名容乜易...

好耐喇 有新平台實轉

你無得拍？

應該唔係佢啲fd黎 可能係普通連登仔

我真係佢哋朋友 女仔無話自殺
如果佢用自己ig 話自殺
Po 嘅人都會cap埋ig 名俾人食花生啦

你自己喺度不學無術浪費時間留埋d 垃圾comment 仲好意思罵人

又冇露點，好普通一張情侶貼紙相可以開到幾個post 係咪兒登仔未拍過拖，以為發現新大陸？？

唔係失物認領咩？有咩問題？

佢地仲會屈毛先搞笑
我一句笑個女仔既話都冇講過
唔通佢地所講既黃絲抽水先係真香港人咩

如果唔係有傻閪係度乜乜柒柒咁，就算係裸照，都係望一望算

又推8頁

樓主你咪唔想放過個女仔？

成單野完全唔關政治事

d黃絲都可以屈毛

即係黃絲就要去笑個女仔

反而佢地所講我呢d5毛

唔理單野先有陰謀

即係佢地想人理單野

佢地個邏輯有問題

On9

屌人地性保守
最撚保守個個咪班連登仔

有冇諗過 我不是春卷p就係事主
純提供諗法 因為我係咁覺得

是但啦 都睇完 本來睇完算 宜家樓主又撩返起 睇多次先

如果係依個情況就只係佢自作孽
其實分別不大

無聊加幼稚 思想封建過民初

仲話想「光復香港」

人唔笑 警犬都吠

呢個po咁多正評都算有進步
網上世界係咁㗎喇
最緊要睇人仆街最開心

你老母個撚屌仔就冇邏輯
成個連登邊個唔撚知你條雲糞大陸仔
假簫生fans玩捧殺
日撚日唱好支那老師都算又要借啲意矮化香港人

呢單野你話唔關政治事但你咁都可以賴落香港人個朵
根本全世界人都鍾意食花生
睇過2ch 4chan同naver 未
定日日睇你啲老師睇到忽撚左

真係
搞鳩人先on9
可能放假係屋企無野做掛

就算係咪手足, 同呢件事都冇關係㗎啦?
乜都要擺埋一齊講? 個腦冇容易唔足以要你分開兩件事嚟睇?

連登仔好撚無聊

就係咁少事 但靠嚇 又話報驚又剩 搞到俾人追住

針唔吉到肉咪唔知痛囉 緊係無所謂啦又唔係自己畀人放上黎

零同理心 無共情能力 由佢地啦無得救

係連登仔無聊啫

對家跌張相，引開大家注意

不嬲睇人仆街最開心
唔關性事

入去睇相
笑完正皮就上一頁
點知兒登仔推到7個post上熱門

其實張相po上連登仲上埋熱門
已經足夠令當事人柒幾年
條女又唔係靚 有咩起底意義

lol 乜唔係五毛咩？係咪要推網絡欺凌po同justify 網絡欺凌先可以做手足

邊個知？
第一個post上黎屌完見岀事就唔見哂人
換著普通連登仔想搞事就係post 1-5都繼續啦

所以我會比較信第一個post嘅人真係佢fd事主見佢地愈搞愈大個澄清先會有割蓆

連登仔好撚嘔心

屌你老母屌唔係我屌，片唔係我拍，流出唔係我流出，俾人吸引咗入去睇，然後又唔俾人講？？？
你老味我現實生活重唔夠正常？
上網重要正常？
嫌生活唔夠壓抑？
你班友駛唔駛咁過份？

到宜家都唔撚明做乜鳩
好撚戇鳩

講足6個po真係好撚無聊，班傻仔如獲至寶咁款。

魚蛋論

對你有咩影響

成撚日狙擊啲根本影響唔到你嘅事

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on 撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母

弱智都識上連登

好軟好暖好彈

其實最撚on9係唔知係佢d frd 定本人沖上個po 到屌9人，d 連登仔就越嚟越興奮，如果唔係我估個po 得幾張相咁悶，男女主角又唔係好似泰利。路易斯咁本身個人有問題應該好快沉最多咪比身邊d frd 笑一排啫

嬲啊

Aggre
如果佢哋是但一件偷食就話啫

原來係on99仔，怪唔得無拖拍

留言同正負皮數完全平行時空

覺
完全連理都唔想理

證明仲有好多人有獨立思考囉

如果屈毛黨講就係5毛

咁我講我自己係誠哥都得啦

好彩仲有好多cd-rom清醒

影響到自己果d知識就唔去學

雖然你成日周深老師李榮浩老師好撚煩膠
但係睇你撚cctoy 會然又幾過癮

對音樂有要求者

邊有撚聽普通話歌唔可以黃嫁咩

咁買中資股又算唔算藍先

成班雙重標準

No

好似係事主得罪人多

收皮啦蓄生

衰妹第6個 post 個樓主
自己post 相
俾人爆左係天水圍食緊野
就叫連仔del post

佢要拉，不如就幫佢推

是辣午 某刀削麵

無聊到仆街淨係睇左張相就上一頁
你話張相影住屌緊閪就話有趣姐

推

食花生

唔好推啦